清河邨男子墮樓亡 鄰居聞大嗌聲報警

上水清河邨清澤樓一單位，今早(24日)11時51分，一名中年男子突然爬出窗外，然後大叫一聲後跳下，倒臥在平台上，街坊聞聲發現報警。救護及消防員到場，證實男子已傷重死亡，警方正展開調查。

人在遠方蟬沒有和唱........